成績突飛猛進也不行？非裔生考太好被疑作弊

佛羅里達州一名非裔女高中生，因為學術水準測驗考試（SAT）成績突飛猛進，被當局取消資格，錯失如期進入目標學校的機會。女高中生堅稱從未作弊，並請來知名民權律師，討回公道。
現年18歲女高中生坎貝爾（Kamilah Campbell），去年三月考SAT，只得900分。為了心儀的佛羅里達州立大學，她的母親請了家教，讓女兒報讀補習班，也讓她買參考書狂練，去年10月考獲1,230分，比前一次考試足足多了330分。
不過，坎貝爾其後收到美國教育測驗服務社（Educational Testing Services，簡稱ETS）來信，指她的考試分數異常（anomalies），裁定成績無效。由於覆核分數需時四至六星期，坎貝爾錯過今年1月1日向大學呈交分數的期限，無法如期升學。
坎貝爾感到非常氣憤，請來知名律師克倫普（Benjamin Crump），為自己討回公道。她召開記者會強調沒有作弊，讀書是為了實現夢想，「不會讓ETS褫奪我的夢想。」
克倫普是佛羅里達州立大學校友，對坎貝爾的遭遇感到氣憤，質疑ETS對非裔學生有偏見，認為非裔不可能單靠努力而學業進步。克倫普指出，ETS做法阻礙了當事人申請奬學金，構成當事人的財務負擔。
坎貝爾的高中老師艾斯特拉達（Julio Estrada）也出面表示，她是個好學生，GPA有3.1分，從未見過她有不誠實行為，深信她全靠勤奮換取好成績。邁阿密戴德郡教育局對事件表示關注，認為ETS的指控令人困擾，當局不得不介入。
負責舉辦SAT考試的美國大學理事會（The College Board）表示，不會單靠成績高低，來判斷考生是否有可疑，強調ETS沒有在信中稱坎貝爾因分數增加才被審查。（北美中心／綜合外電報導）

合理懷疑

有料既怕咩下年再考？

衝上雲霄吳卓羲

左膠：迫害少數族裔同迫害女性

好可疑

如果未查就取消資格嘅都幾癲下

你真係on撚9到

Night School

""指她的考試分數異常（anomalies）""

""強調ETS沒有在信中稱坎貝爾因分數增加才被審查""

語言偽術

i am going to say the n word

屌你都厭浪費時間

nigga

黑鬼

如果真係畀人屈，係應該幫佢討回公道嘅

雖然我都唔係好鍾意黑人，但歧視歧到gum佛都有火

比返同一份佢再做

好似香港，無限DQ

有料既怕咩下屆再選？

即係其實分數差成三分一，都應該懷疑下嘅
但應該判咗有問題先取消資格囉
搞到人地入唔到U，又真係衰咗啲

只係三分之一進步就 DQ

追三個 grade姐

btw今次啲回覆好開明

話佢出貓嘅原因係佢啲答案同其他考生好似

咁點解其他考生冇事